# Доп задача на автомат релизация графической Qsort

## О програме
Код релизован алгоритм [qsort](https://en.wikipedia.org/wiki/Quicksort) 
с визуализацией, графическая часть исполнена [raylib](https://www.raylib.com/) и
исполнен на с++.

## Компиляция

```
make
./qsort auto NAME_TEXT.txt 
./qsort manual NAME_TEXT.txt 
```

Oбезательно передать два доп аргумента первый это **auto** или **manual**, что обозначает 
первый выполнять автомотический, а второй по нажатию на кнопочки, a также это названия фаила с массивом
котрый надо будет сортить.
